認真 其實我地而家係咪要打瑞士線

岩岩睇左明居正段片講瑞士過去一百年都係保持中立
就連納粹打到黎都無選邊企
但係最近瑞士外交部長話要公投要唔要公開侵犯人權班人資產
然後佢一講中共班狗官就當場嚇撚到仆街
因為中共係瑞銀擺左7-8兆美金係入面
雖然我呢種小市民光環無咁大
但如果去到11月公投前都keep住打瑞士線拉票會唔會令到公投結果偏向支持公布資產機會大增
到時一公布左資產支那內部實有連鎖反應正式燒到去支那

方向正確

屌你
有人講公投9成過唔到
咁係咪真心要做野

Agree

【加入twitter】瑞士國際戰線正式啟動！

入面樓主擺哂瑞士官員啲Twitter
中共狗官貪貪埋埋啲錢擺左係瑞士
可以話係超級大春袋黎

站係大義嚟講國際瑞士線

但如果要照顧埋香港人大眾感受

制裁到30000 thx一定係最振奮民心

所以細路先會選擇
Why not both

係，瑞士啲銀行好多官貪污既錢

瑞士人用咩social media😂

Tui

我最常寫的是FAC啲議員
@tiana_moser
@SibelArslanBS
@FabianMolinaNR
@gerhardpfister
@Damian_Mueller_

議會
@ParlCH

您也可以在主要媒體上發表評論
@srfnews
@tagesanzeiger
@NZZ
@watson_news
@20min

雖然唔係好明 不過支持

好撚多藍絲紅官嚮往瑞士退休生活

徵左兵先

打 奉陪！

push

agree

支持瑞士線

公唔公開條數都有得公投

佢哋咩背景？

推

人地係真正民主國家

支持

如果你真係要試，Ignazio Casis 唔夠。別忘了瑞士是一個真正的民主國家。他們有不同議員來處理不同的事務，你可以嘗試揾以下委員會議員啲個人tweeter account 去煩佢地
(1) 外交事務委員會（FAC）

(2) 安全政策委員會（SPC）或

(3) 經濟事務和稅務委員會（EATC）

真係中立

有冇template

推 有冇Twitter Link

必須打

其實唔洗一定凍結
淨係公開已經玩死中共

推呀屌

要識4種語言

Push

佢哋平均每個月有公投

痴撚線
佢哋啲例立咗之後100日內有5萬聯署就可以啟動駁回立法公投

擺左一萬億美金

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢

香港上次初選公投
如果可以變成習慣就好

#16 逐個follow

thanks!可以pin上頂？！

因為一講就犯國安法
會犯支持制裁中國嘅罪行

唔係pin左啦咩

見到！thanks

係，每個有可能嘅地方都要試
要支那狗邊到都走唔到

瑞士興唔興Twitter?

我記得之前有班瑞士人支持香港
有join twitter個個 #Shout4HK

贊助

不要

點解會玩死中共？

支持
同最緊要講道理
唔好做crying baby

瑞士冇咩人玩twitter?

up

瑞士線用uygars打， 要食人血饅頭
因為佢地真係好慘， 香港d野可以加插，但唔係主力，佢地又集中營，絕育，逼食豬肉，etc
send多d片， 故事去瑞士人度， 希望佢地同情，一齊打擊中共

聯署支持封殺微信同TikTok

瑞士乜都公投

個批錢夠唔夠賠歐洲因為武漢肺炎做成嘅損失？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

其實成件事好簡單
假設你係中共官員 你見到政敵貪埋啲錢仲多過你會點
假設你係支那人 自己屋企水浸無野食 你發現班高官咁多錢又會點諗
假設你係美國官員 見到原來支那仔咁撚大貪又會點

輸 好嬲!

漏左其他外國官員
見到中共條撚樣咁多錢會唔會要佢就武漢肺炎單嘢賠錢呀拿

推我願榮光歸香港

香港警察儲蓄互助社既115億係存放緊係邊間銀行？

UBS / CREDIT SUISSE

見字 買蘋果日報

打！打佢老母？

公開名單資產已經夠

屋企人又去唔到外國 錢又去唔到外國
仲要比國內質疑點解貪埋咁撚多錢

將軍 無棋

其實呢條線係唔係想食左草係外國既幾萬億FAT FAT

根本必打

瑞士銀行：100位大陸官存款合計78000億

瑞士一凍結中共個7萬億

中共一定即刻收皮

公佈

推
多一條戰線係好事

認真
我勸大家唔好太ff瑞士戰線
畢竟依個公投係瑞士國內關於企業責任嘅議案
瑞士年中不知幾多大大小小嘅公投
依個俾香港傳媒pick up到只不過係因為大家覺得關香港/中國事
喺瑞士國內如果唔係做有關嘅野根本冇人知！
再者，瑞士人好local
好少真正嘅瑞士人會常用Twitter等平台
好難真係去嘗試拉票

無太FF
其實我一開始已經講可以試下打瑞士戰睇下會唔會偏向選邊企
難係咪代表就唔做

當然可以一試
依個公投其實我覺得就算唔拉票瑞士人都會企我地依邊

乜都打

不過睇袁爸，話小雞學唔係擺瑞士

咁即係江派擺哂落瑞士
刁大大又要拎把回血劍出黎了

其實正常人logic咁諗係好正路，但呢一年見盡香港同支那既野，上面個班豬會做野咩真係

佢地咪扮睇唔撚到...上面已經係爛到要砍掉重練啦..

嘥氣啦 瑞士鳩噏啫 幫世界咁多賤人收埋啲錢咁多年 點會打爛自己飯碗

推一推先

瑞銀

唔係話
共產黨d錢
收咗喺蒙地卡羅咩？